咁既天氣食合味道香辣海鮮味好撚正

咁既天氣食合味道香辣海鮮味好撚正

好撚正

廿年前既合味道係好食好多

依家好差？

無以前咁好食

而家係咪得返正常size咖喱味係香港製造？

支那製造嘅日清
不了

都幾差
以前會飲哂d湯

大埔

大杯裝擺耐左入面生蟲
未過期

日清海鮮味藍架

好撚難食
樓豬

夏天食就好難食

支那做既 不了

成日久唔久有人吹就奏垃圾合味道
去日本求其掃幾個杯麵都好食過佢
或者去759,aeon買都

咖哩味

窮撚

好撚咸

三十年前仲好食

支那製 不了

大埔變左支那？

8蚊都唔洗就有一個，係咁上下啦屌

食過泡菜面就唔會再睇得起呢啲面